#### Задание по занятию "Адаптер и мост"
1. Написать простую консольную программу П1, с интерфейсом вызова И1, которая читает данные о двух матрицах А и В из файла F0, 
складывает матрицы и сохраняет результат А+В в другой файл F1.
2. Написать вторую консольную программу П2, которая может генерить данные матриц А и В и писать их в файл с именем F2.
3. Чтобы она могла их просуммировать, следует сделать адаптер для программы П1, который позволит программе П2 вызвать П1.

**Описание решения**:

Диаграмма: MatrixService -> MatrixAdderAdapter -> MatrixAdder
- Консольная программа MatrixAdder принимает на вход файл с матрицами, суммирует и записывает в выходной файл
- Консольная программа MatrixService генерирует матрицы, передаёт их в адаптер MatrixAdderAdapter для суммирования
- Адаптер MatrixAdderAdapter подготавливает файл с матрицами, передаёт файл в консольную программу MatrixAdder, читает результат с выходного файла

Тем самым в программе MatrixService обеспечивается простой интерфейс суммирования матриц, без необходимости работы с файлами.
